777電視講話

777

各位市民，暴徒的極端行為令香港昨晚渡過了非常黑暗的一夜，令今日的香港社會陷於半癱瘓，大家都很擔心、憂慮，甚至恐懼。特區政府將以最大的決心遏止暴力，我呼籲大家支持特區政府依法制暴，一起譴責暴力，以堅定的意志與暴徒割席。我們不可再容忍暴徒破壞我們這個珍惜的香港，我們一定要令香港早日回復平靜。